###########################################

Antes de executar o script, abra o terminal
o terminal no diretorio que está o scrit e 
e rode o seguinte script: 

chmod a+x --nome do arquivo--.sh;

O comando acima configura as permissões 
para o script poder ser executado

###########################################

Usar o comando abaixo para executar diretamente sem o .sh

wget -O- https://gitlab.com/GustavoLeck/teste_sh/-/raw/main/teste.sh | bash
